Créer une nouvelle figure.
\begin{enumerate}
  \item Tracer une droite et la renommer $(d)$.
  \item Placer deux points $M$ et $N$ de part et d'autre de cette
        droite $(d)$.
  \item Construire la droite $(d_1)$ perpendiculaire à $(d)$ passant
        par $M$. Elle coupe $(d)$ en $A$.

        \faHandPointRight[regular]\quad \textit{Pour nommer une droite $(d_1)$, il faut
          écrire \texttt{d\_1} pour le nom.}
  \item Construire la droite $(d_2)$ perpendiculaire à $(d)$ passant
        par $N$. Elle coupe $(d)$ en $B$.
  \item Contrôler la position relative des droites $(d_1)$ et $(d_2)$
        à l'aide de l'outil \textsf{Relation}
        \raisebox{-.2\height}{\includegraphics[width=20pt]{ggb_relation.png}}.
\end{enumerate}